葵涌山區手足提醒大家一人一罩保平安

手足你都要一人一罩呀

右下隻連狗

石蔭手足簽到！

手足一世平安